點樣知個插頭係咪快叉

有d好慢